有無人係會鬧周揚青而唔係小豬？

周揚青check小豬電話點解無人鬧佢？

check咗男朋友電話？

其實你睇得都預左分手架啦

叫得你唔好睇 一定係有野 你要自己拆穿怪得邊個

真島

整容臭g

連登係咪都鬧女方架啦
全部係雞係公廁呀嘛

呢個講得啱
連登仇女㗎嘛

絲打諗住點做

真絲答你 好奇心真係害死人
先唔講部手機有冇唔見得光嘅嘢
大佬 男人都想有返啲私人空間
除非你真係開始覺得唔對路
問佢又覺得有嘢瞞住你
心入面一早有哂心理準備分手先好check
唔係睇嚟盞hurt自己